摩連奴愛捉鬼

曼聯喺英超作客以2:2打和車路士後，英國《鏡報》提到，紅魔嘅正選陣容喺比賽當日，即係英國時間星期六朝早喺網上流出，報道仲話，變陣內容只有教練組成員同球員知道，搞到領隊莫連奴扯晒火話要捉內鬼。

上個月曼聯喺聯賽作客以1:3不敵韋斯咸，正選陣容已經試過提前曝光，點知曼聯造訪史丹福橋球場，又再出現正選名單外洩事件，而且球迷應該知道，今次莫連奴用咗好多心思變陣，包括安排桑馬達打正選，咁搞法佢唔嬲就奇啦！

咁大隻黑鬼都捉唔到

69

全能仆街似鬼
睇佢上場10幾分鐘就知